唔好再去飲涼茶鋪

佢地d碗用水沖一沖就算，上手有武肺你地就死硬

可以選擇拎走飲

以前聽過話有人成枝飲到底先發現有蟲, 因為本身成枝都黑色見唔到
之後就轉左飲積熱清個D自己沖, 衛生好多, 安心哂